港股跌114點 太古系全線受壓 國泰股價挫近半成

港股走勢反覆，恒指26000點得而復失，並以全日低位收市，成交額不足600億元。

恒指早段曾升130點，高見26069點，其後窄幅上落，尾段跌幅擴大，收市報25824點，跌114點，跌幅0.44%。

太古系陷入政治風波，全線受壓，太古A挫逾6%，是表現最差成份股，太古地產跌超過5%，太古B及國泰挫近半成。滙控接連有高層離職，與同系恒生都跌逾1%。

地產及收租股收壓，新世界發展跌逾3%，領展及港鐵跌2%或以上。

手機設備股個別發展，舜宇光學升逾3%，中興通訊跌1%。

壹傳媒旗下刊物公布最新收費計劃，股價急升22%。

撐住呀

Let’s burn